{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103203",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아브라소(ABRAZO)"
    },
    "text": "\"アブラソ(ABRAZO)\\n\nソウル江南区駅三洞812地下1階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、18:00~03:00詳しく見る、年中無休、40席、江南駅で安くて雰囲気の良い最高のワインバー「アブラソ(ABRAZO)」を紹介する。 東欧のような洗練されたリラックスしたインテリアで最高の雰囲気を楽しむことができる。 カプレーゼ、手作りハンバーガーステーキ、ピザなど各種フュージョン料理とともに数百種類の多様なワインが楽しめる。 ワイン専門ソムリエで構成されているスタッフに気になる点を気軽に聞くことができ、ワインに関して聞くことができて嬉しい。 江南駅で美味しいおつまみと様々なワインを楽しみに「アブラソ(ABRAZO)」に行ってみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "アブラソ(ABRAZO)の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江南区駅三洞812地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "アブラソ(ABRAZO)は何の種類のお店ですか？",
            "answer": "アブラソ(ABRAZO)はカフェ/居酒屋-居酒屋です。"
        },
        {
            "question": "アブラソ(ABRAZO)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アブラソ(ABRAZO)は18:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "アブラソ(ABRAZO)は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、アブラソ(ABRAZO)は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "アブラソ(ABRAZO)の席数は何席ありますか？",
            "answer": "アブラソ(ABRAZO)には40席あります。"
        },
        {
            "question": "アブラソ(ABRAZO)の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "アブラソ(ABRAZO)は東欧のような洗練されたリラックスしたインテリアで最高の雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アブラソ(ABRAZO)で楽しめる料理は何ですか？",
            "answer": "アブラソ(ABRAZO)ではカプレーゼ、手作りハンバーガーステーキ、ピザなどの各種フュージョン料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アブラソ(ABRAZO)では何種類のワインが楽しめますか？",
            "answer": "アブラソ(ABRAZO)では数百種類の多様なワインが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アブラソ(ABRAZO)のスタッフはワインに詳しいですか？",
            "answer": "はい、アブラソ(ABRAZO)のスタッフはワイン専門ソムリエで構成されており、ワインに関して気軽に聞くことができます。"
        },
        {
            "question": "江南駅で美味しいおつまみと様々なワインを楽しむことができるお店はありますか？",
            "answer": "はい、江南駅で美味しいおつまみと様々なワインを楽しむことができる最高のワインバーとしてアブラソ(ABRAZO)がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 489
    }
}